開post放錯台

嘈乜撚嘢呀？唔割就唔割啦，有乜撚嘢好嘈？

麻煩admin放返時事台